Youtube 戰線輸緊啦

成4.1萬個like 得5451 dislike?
大家唔好輸比佢 唔好睇佢地d video 比dislike同report啦

仲有unsub ming仔呢個藍絲離地狗

仲有達狗

樓主毒撚成個星期無出街留家打J

冇野做屌你=.=

人手同bot鬥 點鬥？
多啲share黃色影片好過

Rock哥都藍

Rock哥條片係串人哋點樣整假消息
不過佢上次嗰單嘢真係不了

push

點解唔可以dislike 再share黃色影片？
冇關係 兩邊都可以同時做

不嬲都有做 不過成效冇你想像之中咁顯著
始中人手同bot嘅差別
聽大j同世豪講過黃藍用戶嘅差別
黃色用家都要改改自己嘅使用習慣

兩件事黎，最多唔放係黃list, 但無理由放藍list

黃色後生 知點用youtube
藍絲係個youtuber 叫佢like就like
好聽話 因為佢地根本唔洗晒呢d時間
上網方式唔同 因為我地習慣睇完會閂左佢就算

屌做乜自己禁左不推文

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

屌好撚醜

其實dislike都係會俾YouTube count
佢下條片嘅reaching就會再高 倒不如直接唔理佢地

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

請支持黃絲記者頻道

歡迎懲罰

請問唔睇要點比dislike同report

入去stop左條片

viewcount照升。。

主要睇watch time

啲人睇view count 嘛。你以為YouTube revenue好多？都係要有sponsor先賺到架。唔好理就已經係最大嘅扺制。如果真係要report就諗辦法copyright strike佢，YouTube 唔似Facebook咁人多就得